大家interview 會唔會同其他Candidate講野?

我每次都做破冰果個 當練膽量
當然有d起曬剛 梗係唔理佢

當然講緊未正式開始之前

In完覺得佢正常先會講

In之前就無謂騷擾人啦